疑不滿女友出軌拳打腳踢 男警否認控罪 辯方：呢件事冇發生過

28 歲男警疑不滿同為警察的女友「一腳踏兩船」，到女方寓所「攤牌」，要求查看其電話訊息不果，對她拳打腳踢。男警今（21 日）在觀塘裁判法院否認一項普通襲擊罪，案件押至 3 月 24 日開審，控方將傳召 4 名證人包括女事主，辯方不爭議閉路片段及事主醫療報告，惟稱「呢件事冇發生過」。主任裁判官徐綺薇聞言謂：「即係（爭議）誣告，唔係意外觸碰？」辯方同意。裁判官將案件訂在明年 3 月 24 日開審，被告以原有條件保釋。

男被告女事主均為警隊衝鋒隊員

狗打狗？

是撚但啦 最好兩個都收皮

女狗男人頭又冇波都可以一腳踏兩船？

狗咬狗
攬住一齊跳樓就普天同慶

前男友（黑警）
被打女友（黑警）
女友新男朋友（柳狗）

班狗就有得保釋

淪為狗隻都唔好好愛惜對方

成班濫用暴力嘅恐怖份子，死哂都無人可憐

隨時條狗乸平時都係咁對香港人 兩個一齊仆街最好

辯方 : 污名化，妖魔化

狗官：狗咬狗，點判好？

唔係個個都死tb look
見過有d老散狗乸都ok, 但可能俾大蛇私有化左

兩個都有錯
打和
super

呢啲女人往死裏打

警建吞

狗咬人唔需要告，只要送去檢疫就得!!

退庭!!